001	ほう…ネヴィルを倒した時よりも、<br>錬金術の扱いがなれてきたじゃないか
002	氷蛇将軍ネヴィルのことか！？
003	オルドリン砦に、<br>貴様もいたのか！
004	術の飲み込みが早い…<br>泳がせておこうとも思ったが、<br>早めに手を打った方が良さそうだ
005	俺たちを、<br>いつでも討てると！？<br>…ナメやがって！
006	待て、ディオス！お前は<br>僕らを“大罪人の血を引く者”と言った…<br>それはどういう意味だ？
007	お前らはジークの息子なんだろう？<br>無抵抗なラーストリス公国の王族を、<br>一人残らず皆殺しにした大罪人ジーク…！
008	血にまみれたあの男を…<br>俺たちは決して許しはしない！
009	無抵抗な王族を…<br>父上が皆殺しに！？
010	そんな！？ウソだ！！<br>父さんを愚弄するなら…<br>ただでは済まないぞ！！
011	捻じ曲げられた真実を<br>鵜呑みにする愚か者どもめ…お前らは、<br>父親の真の姿を知らんのだ
012	…俺の言葉が信じられないと<br>言うなら、その場にいた者に<br>直接聞くがいい
013	魔炎将軍カイザル…<br>王族の護衛をしていた<br>ラーストリス三傑・最後の一人だ
014	！！
015	！！
